天水圍北泊車

天水圍北巴打平時係邊泊車? 樓下停車場月租Full哂 有冇啲近啲嘅爛地?

西鐵

最近天北應該都係沙橋果邊

同問 諗唔到邊到有

早排賣車想益個月租位俾巴打 點知原來個車場轉左做領展管理（之前係屋村管理開） 搞到要保險同果度住客先租得 勁撚on9
最on9係泊入嚟之前部車我用名fd排，排撚左成年終於輪到我正想換車既時候問題就嚟⋯
如果我一換車就一定要留牌+用個fd名繼續出保險
利申：自訂左車牌 一定要自名出車先上到牌

即係邊到?

天業路都有

想買架車玩下，但一諗到冇位泊就卻步

呢邊

要行4個字
Anyway thanks巴打

天南都好d ,新起屋村有爛地

天北要去我果個位or天慈路果邊

泊緊天業路2000蚊

係廈村附近 1200 固定 有頂

求位置

天水圍真係鬼地方黎
租左個fd架舊車黎玩(假日車)
之前搵車位
西鐵站又冇,一係天業路/一係天華呢兩個爛地場,貴到仆街
嬲得濟,泊撚左去屏山,$900

反正都唔撚近屋企,要搭車先拎到車

搭車去拎車巴打頂得順? 隨時搭車嘅時間多過揸車

大陸係咁嫁啦

假日車都得既， 日日渣真係玩死自己。。。

如果有時落大雨，拍爛地仲要出返去截的士？